李燦森大陸間鋪畀不明人士搶左,件事真係好神秘

近一星期，有關逃犯條例的報道霸佔主流傳媒大部分篇幅，為了強推逃犯條例，特區政府和建制派不斷盛讚國內的司法系統。譚惠珠說，內地陽光司法，梁愛詩表示內地經過多次法律改革，司法制度有所改善，但內地法制是否如此完善，不如先行看看今天的一單小新聞。

藝人李燦森兩年前在成都開設港式茶餐廳，無奈有關餐廳被他人強行更改收銀系統、入侵霸佔經營。即使李燦森多次得到成都公安協助，並委託律師處理，但最後竟然被迫放棄那間茶餐廳。看到這單新聞，你還敢相信內地的法制嗎？你還敢聽從特區政府的呼籲，投資大灣區，尋找所謂的無限機遇嗎？ 香港人於內地投資遭到夥伴欺騙屢見不鮮，即使經過多次的所謂法律改革、即使中共多次聲稱打貪，但其實內地越打越貪。就以今次事件為例，報警又如何？找律師又如何？內地的合作夥伴有背景又無賴，公安和律師無可奈何。這並非是個別事件，而是每天都在內地發生。

李燦森在微博上，表示餐廳被人霸佔經營，希望公安可以介入調查，維護其權益。
任由特區政府和建制派如何為內地制度塗脂抹粉，也不能夠掩飾內地制度的不足。要是內地制度如此完美，相信李燦森早就能夠尋找到公義。到了2019年，內地依然可以發生如此荒謬的商業糾紛，而且公安和律師也無可奈何， 就證明內地商業和法律制度有多落後。特區政府天天叫人抓緊大灣區機遇，叫人相信內地司法制度，同時對類似事件置若罔聞，根本就是最大的笑話。 要人相信中共，不如先叫中共做好本份。

大陸真係成日發生D神秘事件

呢啲叫亂嚟, 唔係叫神秘

CC台